還原《風之谷》經典一幕 日本喵星人表示不滿

《風之谷》呢一幕大家記唔記得，都係金光閃閃啫，咁黃貓貓嘅毛就啱晒喇。呢位日本貓奴就借佢隻貓貓にゃんた個身影咗張咁嘅相，似乎引嚟主子相當不滿。

，入嚟可以睇吓呢位貓Model嘅全相

黃貓